臨死前, 如果可以係你自己嘅墓碑上留低一句句子, 你會寫低啲咩?

我會寫

感謝提供笑話一則

told you I was sick

終於完啦

你踩住咗我

三天後復活

退休無憂 請月供股票

死左
死埋右

逃脫成功

今晚見

ADMIRABILIS INCREDIBILISQVE

歸山·笑紅塵

To be continued

以下內容需要回覆或讚好後才可觀看

天滅

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

今日吾軀歸故土 他朝君體也相同

It’s better to burn out than to fade away

連登。。。我會返嚟架

下個到你

望咩望 留返隔離個位俾你

窮人生出黎係幫有錢人打工
一日到黑月供咩股票諗住發達

我現時自己肯做飯

我隔離個位留咗比你

you only live once